‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [468] 11月2一齊出街打真龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx

double中蕉

429-8065
8分鐘

正中似係我放 因為見冇人上去慢左

呢個係劍練習場

好大個圈

null 又串

變唔到龍

冇

夠鐘了

今晚想比grrm瘋狂拯救

null jor

多錢得濟?

!!!後先係4點集中放會唔會好D

睇住佢衝過黎 就算救唔到都覺得幸福

我都覺中間遍左下係好d, 因為我行完蕉皮喺嗰邊

佢諗住救架啦

隻手唔夠熟

真暗 6875劍 , 求大大CARRY
-1劍-1刀-1短

204-6609

唔知佢個腦有冇十成熟

新加入 隻驚好撚多術語
爬文爬到想死

尋晚刷咗幾多角? 跟唔到大大團想4

唔鐘意你

想del了 刷到想嘔 唉

玩劍暗爆完要走去中間

Do it
Just do it

真係想知

142/240 刷埋就del

賣ACC意密

食飽

7771了

唔係太清楚姐係邊招 , 前後係d咩??
你係岩先carry我既短刀?

點解笑鳩我

原來唔俾解老任ACC賣唔到

carry 嘅係e大大
四龍車後佢fing尾之後嗰下

我都係輕鬆龍絆算

有冇超光curry?

賣龍絆acc 高進度 意密

嬲完未

賣帳 龍晶鋼20個以上 有人權稱號 意密

打未

跟

唔打了 而家玩咩都狂死

超光-1法
4445640

唔好嬲啦

食飽要瞓覺

係咪60角咗

我都俾再巴嬲左

你做番克乜我就唔null

唔得

檢討下 hi大大街場輕鬆3箱

佢既街場同我既街場唔同既!!!!!!!

THANKS , 唔講真係唔知 原來要去比人禁

再也沒法嬲了

有無新手機驚介紹

唯一要注意既係歐度
火風光都係街場3箱 gun唔到

再也沒法倒如當初

失落的龍絆

留名跟進

不了

想玩返 但係跟唔到 佢空虛無兩倍

love plus every

出街玩會比人恥笑

748-3249
玩一陣

即係你唔夠投入

-2

唔想GUN牙拖返去轉珠

why

-1

秒null

未開始就嬲

冇兩倍掉落你咪用兩倍體力去刷囉
超龍唔好諗住 睇下打邊條真龍高級整d510先

唔知佢今日抽成點呢,仲未見佢上水呻

有新G料

諗緊脫唔脫毒

100萬分都未打完

129mb

有得揀

下個活動開始打齊佢囉 halloween睇下座建夠唔夠料升到35lv

有新event ar ma

new data

開未

應該夠

updating

其實無

夠就得啦
想跟一定跟到
我鳩打都打咗幾條高真龍

154-5157

冇
位
?

2點前要贏!
-2

...

Last 10抽！

中!

中

有10抽柯唔柯木木好

sorry 貪左刀

唔洗啦

我抽！

屌你

想屌蘿蔔多

屌 係公海見番個童年陰影

Molamola

?

有女 扑左

CLS垃圾驚

一格格

2點前

屌你老味終於過到
多謝哂三位

我唔死都冇用

Cd張符攞左未

我小學果時老母睇生化危機
到而家仲會記得呢一幕

死咗等如好有用

派咗?

琴日同台仔打左5個鐘 最後兩個鐘不停打入<15%但都過唔撚到

同連登巴打試幾場就過

遲d得閒幫我3冠埋

唔g

打超光拎光尾定高光

-2箱

冇毒特效

4星卡是否有睇頭?

又唔中

我剩係記得好似最尾係拎黎秒左暴君

咁多張新花 越出越勁 要人買幾多張

超要睇隊友

睇完呢幕之後都冇晒記憶了

就算成隊都十成熟都係得81%贏
好似係

淨係比暗主用

@hionjj @全巴

仲有啲德州電鋸殺人狂
奪命習作 恐懼斗室

搞到禾而家都唔敢睇核突野

中
重傷鳥

係

邊有咁易暈

4llc

佢係龍黎?

不嬲都係

story mode都有6張符送

評測+++

白滑

正

開台

值幾錢

Don巴都唔@ 好過份
@Don巴

魷魚feel

真
@Don!

劣佢條頸

想抽佢

抽

pool2龍

有沒角

冇石石

應該新符卡個位

課未

打活動有卷

All in

應該起碼11月22號之後

死魚眼真係好正

30抽中左暗槍 值得練？

原來31號前入係13號派
而家延長咗11月1-22號入就12月3派

有 -2箱開未

我都有

劣化火斧

好丁就得

開
利申唔係我入

正確態度

留名

冇咗null仲有咩意思

唔係話個圖書館可以升到35咩

想睇

GRRM NULL

蕉固定腳刷超光 意密

我係日本聽人講今日deadline

本身係
佢延長咗

null繼續超光?

想將黑貓個頭整晒落去

仲未有活動卡解包 橙

又到扮工時間

冇人玩邊有datamine

用腳打超龍

紅色條女好7喎

今日開始好似新登入獎勵?

歐洲人先有

信箱有十連券 期間限定住任又有
佛

棄驚了

收到風 你琴日呃左s bra

GTRY

隻?

尋晚上水已經見到佢地打緊

紅色正好多

Del jer 唔緊要

今晚駁番curry我好嗎

你琴晚唔係都有打咩

痴線

玩左一個鐘踩地雷算唔算有打

等左你成晚都沒上水開咪

G錯了...

我都想睇

想問下各位巴打
依家小弟係咪應該整514先 還是唔好曬素材 等524...534應該仲要19幾年先得（唔知係咪咁講

隻暗槍抽得過？

Allin左

歐文

咩武514

你升520 都要用514
唔好食鋼升就得

隻暗槍好似都幾大大力

有冇錯 係咪要出呢把頂住先？

520要用514黎上既咩姐係升520會食左把514？

一定要整啦
整真龍武都要有把530喺手
不過唔好用鋼突就得

係咪冇開35lv

升階要前一階突滿升爆lv

唔見有
可能part2先開?

未玩到呢個位有啲亂..
咁我依家係咪姐係整514先？定係點

唔是得抽野有pt 2?

整

禾個心囝

巧正喔

但514冇技能冇能力係咪都照去？
因為我係咁諗 用5把510整左514 之後到時又要用5把520整524 好曬素材咁 定係我理解錯誤

簡單黎講要25把510先整到1把530

1把 520= 1把514= 5把510 明？ 到510唔用鋼 有排你玩

佢有得直接整520 530係更新之後改咗

你係講緊25把510既素材定係25把510可以換1把530媽啊 呢個武器好亂

both

我見佢獨立分開 510係510 .520係520
咁我整5把510突上514.
到我夠玩既時候又要整5把520突上524
再到我打撚死人既時候又要整5把530突上534
不是這樣？

新手係 整哂八把514武就可以開始草素材

整5把510突上514
514可以升級做520
整多4把520(可以直接整)突上524
524可以升級做530
整多4把530(可以直接整)突上534
不過而家星沙武應該唔會升做534啦我諗

暗槍勁唔勁？

有無H

刷超級去交換所換餅仔係咪快過打BOSS戰

有無用

我終於明啦 原來可以升級 我以為只可以個別特登整5把出黎

原來係咁，新手學到野

大大好人一生平安

抽到呢兩條龍，咁點算好？

咩點算好

咁有冇用？

咁新手開頭是咪應該整虛空武打虛空先?
處於唔知要做乜既階段

有得練光超未

上面果條好過下面果條，冇忍用嘅話可以升上面果條

乜野光超？唔明？

ok，謝謝意見

活動個劇本搵咗第2個人寫?
同之前風格差好大啵

唔出奇啦
轉咗總監

No more null ok?

禾想練光超啊

辣殺驚邊有人挽

我連入場資格都冇

做老豆咪得

想扑

真
你嬲完未

有得練未

再也巴好嬲

有團未

嬲到唔理我
應該block咗我

打到落車

有冇得跟

夜D長刷好唔好

你是咪嬲左老夫

戰力簡單黎講530＞434＞V530

而目前最勁嘅係真龍武D524
而要整D武嘅前題係要擁有同屬同類嘅星沙武（530）同虛空武（V530）

同時真龍武材料要打真龍高級獲得
而真龍高級最低門檻係V534

所以進程係514/434 打虛空整 V530打真龍中級 V534打高級整D武

10點後 是咪唔使玩踩地雷

不要再說了

定10點先

輕鬆龍絆不再連和諧龍絆都矛埋

y屈

又唔同我練

null巴幾時得閒curry

你同null點解無視老夫 佢話而家想練

輕鬆龍絆一直都在係冇咗巴士佬姐

ng duck han aaaaaaaaaaaaaaa

太雷了 背熟書係基本尊重 好似係
反正我連入場資格都無

去廁所痾屎痾到6點收工飛的返屋企

tonight

老豆劍入場唔難喎 你有冇了解過

老豆好易入場ja wow

直播ok?

宜家點玩

其實老豆用水貞係咪最好？

未熟
手腦都Raw

唔係喎, 我都冇得curry
點curry你

當然有 不過覺得用老豆有啲對唔住頂配大大
我又唔急打 努力打多啲尊重值先

想搵方法出埋聲
手機冇3.5mm output audio好煩

專心啲ok?

暈/冰機率一樣 用火熊爺 雷雞一樣得
自己預返時間開技

陪練下ja, 街場好難練習

點解要用d咁既藉口

你而家串鳩我咁話?

佢分jer心打公子同波打靚啊

老豆係人都做到 俾心急人打咗先

禾都想做老豆鳥 你肯練下暈完再拉多下頭就收得工
冇話尊唔尊重 3克冇人幫手暈隻王頂配都冇用

陪練就得
不過其實應該要睇熟片/搵大佬教
好似琴晚咁打咗成粒幾鐘都冇進展我覺得唔算練

Sor lo

sor啊

肯curry未

好明顯嬲jer

唔係 不過啲關出到咁惡劣
真係唔想為咗開個箱同其他爸打嘈交
令願放棄超龍唔打我無勇氣玩落去
打下中級高級輕鬆自在

好 小 氣
又唔出聲
又唔買mic

開箱都嘈交 點做到

唔熟太raw先會嘈
我地well done 唔會嘈交

呢隻野4個新手喺入面盲摸有排都過唔到
起碼3個克乜野夾下疊圈蕉皮之類
利申唔係用克乜野唔識

點解無啦啦要嘈交
原來你咁惡架咩

今日用咗s巴個方法2上2下，穩咗好多，希望比多次機會

機會係要自己爭取

原來今次活動打孖黎
都唔得閒玩

又冇話唔打
唔練點會熟
我意思係練都要有個方向姐

聽到null巴笑聲

有一個唔洗打架

兩個活動咪送好多石石

wtf

都係唔會中

熊爺有十幻石未

我都聽得好清楚

就快5萬石

唉 都唔係咁嘅意思
只係覺得個關設計到四個街人係唔會過到嘅
都幾惡趣味姐 死咗嘅唔知點解死
唔睇攻略唔知啲招點避
咁就唔係增加難度啦 直頭係設計失敗
無乜毅力挑戰落去
等多幾個月啲大大有時間有心情curry小薯
先再排隊隊打啦

其實光超真係唔難 一齊練

-2箱 -2冠

射哂落LL度

慘絕人寰

11月龍肥日又可以ALL IN

而家大佬們咁高配我係咪可以入真光中級場瞓地

解block我未

11月又洛克人又龍肥日點頂

無

聽到grrm慘叫

洛克人都冇pool抽野

佛心營運俾我等倉鼠繼續fes開倉

真係進步咗 null巴過咗係串d

下，咁出啲乜

幾時帶

真 琴晚係party串過馬撚小毒撚唔敢同佢打機喇

真
琴晚串過馬撚
搞到唔敢一齊玩
成晚都自己一個人玩
Noe仔嚇到唔敢出聲

想null大大帶

唔想你null

熊yeah快d回歸
你同熊喵喵唔係度我變左箭靶

原來null巴咁惡

有名比你叫 金毛嬲啦, 名都嚇7你

巴士佬先最惡嗰個
成日針對我又屈我

連登仔唔會屈人

珍 成日屌9我話我廢打下機想輕鬆下 好大壓力

又聽到null巴啲笑聲
諗返起果晚水池惡夢

Null會話好攰

加油

超光求curry. 但求過1場

其實連蕉皮都成日過唔到真係好sad, 對唔住巴打s

我都過唔到

我都係

禮讓下

前面手法好少少 早d出外圍放電就點玩都得

係，係衰在成日想打完一套先出外圍

垃圾芣成日DC

驚

x2

嬲巴可摸以溫柔啲

虛空武好難打素材，最多做到 V530 , 點樣V534 咁勁

有無超光?

會開雙倍

想問幾耐開一次，依家d隻倍料又唔算太缺

每個月開一星期

13m

完了吧

如無意外

有無超光

Eight thirty need curry

every time need curry

打個機又要夾又要練又要嘈交為乜
好似禾咁咪幾好

你都放唔到acc 又無新驚

寶寶帶打高水未

明明超光過完頭15秒同中級無咩分別
但係頭15秒已經玩死好多人

仲要roll 81%

全部都唔打,輕鬆活動,輕鬆唔清毛

差幾多角?

夠左60
差180隻

可以打陣

超光-2

唔敢跟

冇D武跟唔到

禁網法準備黎,香港進入大攬炒時代

中級都未過跟唔到

快點攬炒我 想俾人攬好耐

毒撚無人攬

全巴112出黎俾我攬

我飛基

正常

1

alex巴都少上黎
係咪已經放棄左我地

真龍要0失誤 好on9

條龍係固定動作
邊到得黎咁多失誤?

街場break到當羸

開未牙

2691233

入

原來又有新貼圖

失落的貼圖

真是有趣呢

但係好多人會死

係 每場相同位置中同一招
然後話隻GAME好難玩

想搵咁多位大佬帶高火是咪應該整槍

奶

咁我係見到好多人死喎
至於有d人話難所以棄game 關我咩事
我玩手機game從來唔係睇難唔難黎決定玩唔玩

終於3冠到

東方d彈幕game你都可以咁講
所以位都係同一招

唔想升男人

等等

感覺到G大大準備null

又係死個度

見到G大佬咁講
禾仲典敢入場丫

隻GAME好難玩

體包

4444551

差2隻角

g錯了

成日撳撳下唔撚郁

我都會

都話有時會過熱

點解果間會有電

咁照佢嘅設計
5條毛一場 相信係預大家5個鐘內過一場
而個5個鐘就包埋同隊友磨合嘅時間啦
咁所以排街場打2,3粒鐘過唔到就怪隊友嘅
我覺得抗壓能力有啲weak囉

話哂都係成隻驚嘅最頂關卡嘅最高難度喎
又無隨機動作 唔預5個鐘坐定定打
過唔到都好正常姐
一星期先開三箱先係講緊15個鐘 時間好充足

比人封路

好有道理

雪水一屌龍肥就大篇

Who

唔係我

無屌 龍肥係我玩過幾高汁嘅電話驚
又可以抽蛋又可以同巴打吹下水咁
集中精神5個鐘姐 玩幾場lol都差唔多時間啦

siu 4 出完技一碌就食蕉皮

Siu4

出完技即刻要6了

謝curry

我頭先最貼條龍

仲有10毛

7552113

你唔好咪唔貼龍
行最慢果個99%死

無毛了 Sor

之後招電持續? 下次向反方向行

秒變condom

回左

真風真火真水+++++

永恆黎 持續

有冇人幫手 打兩場真暗？ 我光7

駛唔駛換體位

超光++++

ok 我短

仲有劍刀幫手？

5g

你開街場？

呢度召集5分鐘先

劍一場

仲有無

仲有5毛

咁打多場

過了

水戰

帶我未

點帶 你腦用手都未十成熟

唔係過左核爆就係跟團走架喇咩

咁有信心跟得切?

試下咪g 琴日我死得少過熊yeah好多

Sba 求帶過一場超光

嘩你咁樣攻擊我地熊爺都有嘅

多謝

屌

你點死的

中紅色 跟住中你地之前位招電

個腦用隻手有幾成熟?

唔心擔心電球條電
唔會中的 好似係

聽日補3冠

medium rare

死一件都好難打喎

我用老豆會唔會易d

btw琴日weak左 熊yeah過左未

老豆仲難

有冇位打光超

要問下G大大同英文巴肯唔肯curry

老豆其實可以單人練到3爆
老豆入場有光主角
光主自殺會送番龍化俾人冰龍

p5r新囡囡

雨宮G

求g大大歐文巴curry

Bookmarked
過多幾個月試下先

序章剩係見過一兩次跟住打完鴨志田都未見過

到時無人玩了

唔等中文？

你唔係唔雙入下嘛

咁多字既game我會選擇等中文
下星期玩送貨仔好過

有老豆
冇孝順仔

其實我睇直播
果陣無印買左限定版返黎擺 中文先真係玩

null巴呢

776-9627
玩一陣

知 唔係你點會玩刀

又寸

無意

點走位？

我6轉3？

我6轉9?

試下

多啦共省係g巴定庫巴定邊個

頂原來onjj黎

onjj都唔識

咁我9轉12

記得係勁人但唔記得冰個

有null sir curry

peter 12 走9得唔得？

block 住我

無呀

778-8806

其實點走都得 問題係sp打慢左 電放唔到外圍

你好多人都唔識喎

係咪即係要早走d

得我自己game名同連登名一樣

打sp果度快d 早走d 爆左電就走 唔好等字

彈，no.?

速刷高水團-3

167-0999

1670999

係咪最低特效見唔到

差少少

唔記得左12 my bad

無計啦 我廢
條條真龍都係等人畢業先打

係咪我唔夠貪

上車 晏d玩

482－2744
－1

onjj null jor me

482-2744

6轉9果個慢跑左 第一個電會阻自己集合

龍車沖完要企角 之後要企十字位

帶埋我上車!!!

頭先我死果場見到自己係企角 但係唔g點解佢判我企係佢屎忽

可能太近 遠番少少

抽ll就得

聽日就去食kfc發泄下

＝1

去屙屎 睇唔到連登

onj大都唔識 好打極有限

Me=新朋友

抆屎

815-4625

連打左幾場 再唔抆菊花就爛

Rich

沒抽

s巴係時候入場了

體包又未拎, 又就快升level

點解暈左我都死

513-9284

有紫圈

唔抽新樓? 買咗邊度?

求curry

即係核爆完係咪要即碌走

留意就來爆先走

爆完等多1,2秒先碌走

curry未

差一個s巴

另一個s巴好似棄左

食緊飯飯

真棄左

g巴打唔打

mh緊

法克放電廢要練一練開波

D石多能到

佢好似講左佢你地棄佢都棄

咁都多 咁熊貓貓點計

都話假棄變真棄

勁到街場3箱既onjj大大

有冇位

睇到小妹濕左

好勁

513 9284

抖左一陣之後隻手有d小兒麻痹

今晚可摸耳見一次雨露

啱啱咪見咗次

有位未

you in

120-0592

null巴係拉4點?

點打, 我係6去3?

3點左右掛

我3去6?

唔識呢d喎
通常兩個12兩個6?
一齊行唔會死唔洗驚架喎

12去9可以用 好似係
開3技都儲得切1,2技

可以既話拉低少少

吾中意你

...+1

Null null了

有冇人教打

no.?

427-2695

VIEX避蕉個開始位都唔啱

左邊可能太密 上轉左果個起步可以貼NULL個起步少少

gay

個永恆電要集埋一齊放 唔係玩死自己

未轉簡易既可以轉簡易 會易D睇

48秒走實冇死?

呢個唔係好識 要搵S大大

唔知喎 盡量企埋一齊 出字就開技 之後狂碌

老夫你早d走

E隻超龍3帶1真係work

睇null個live好似同你地打法唔同

呢輪好似興拉隻野上12點

如果有人想用蘿莉打超龍
叫佢面對現實抽克or棄驚

頭先打超光野團見到個法克將地雷放係光雞同光球之間幾次, 佢個名頭有HK. 希望佢有睇連登睇到呢個PO, 記住要將地雷放牆邊!

有食評啦?

好攰

Null jer

null-ed

帶未

sor null 巴

求帶

球形個陣
路中間好多蕉皮~

阻塞走火通道

老夫要走快d, 一電完就要走去邊

Dim帶 你地唔中招就過到

帶我

回唔切sp

個下係佢一開波差電后。太遲走龍邊就會有蕉皮~

你電之前用埋S3?

好似講緊唔同位

佢講大爆之後，唔係開頭

2個位都有蕉皮位置唔理想

記住要將地雷放牆邊!

毒特攻既一技=二姊一技80%火力 但短三秒施放時間
但沒毒個傷害就丟臉死人 自己上唔到毒又係on99
成招二技得純傷害都加個上毒俾佢 垃圾技
條固定龍已經廢 仲要硬塞個龍化時間20%俾人
龍仲係唯一上毒方法
睇到人r哂頭 得自己一隻係打唔出長期最大火力

有激情對話未 我無ps4入唔到party

加埋上上pool隻毒短會唔會有得諗

嘩 原來克乜野同水槍情人節Ver全身係咁正

就係搞咁多野點解唔三克一爹算數
理論上打到 但鬼有人想陪你重新升一隻玩咩

其實好撚on9 佢擺到明要限制四克
但你老味整到d招咁撚變態近戰根本仲難打

可以用黑人弓

黑人弓係講緊3p其中一個人帶

有無野打

如果火力夠又可以用一開波龍化既打法對冇克乜野既人係喜訊
同埋唔駛夾疊圈打街場會容易d
不過大前提係個毒特攻傷害要好可觀先得

自己用唔得架咩?

得 不過要有3隻克俾你訓全場

喜咩訊
沒克就做老豆啦
老豆都沒就棄驚啦

淨係識訓全場

沒人玩

佢果個唔係原圖嚟

好型

起晒牙

呢d鐘數.gun
g大佬成日都咁夜先call馬

打

老夫

剩係想過一場

現充係咁
d女未訓邊會上水

冇人

老夫入discord

冇discord

可唔可以invite多次

蘿莉個故仔好恐怖

大佬群

入
老夫 英文巴 u me
好似係

前排驚熄登嘛
本身諗住熄登用

唔入了 有房號字未

5370264

唔係兩上兩下唔識打

幾時有人抓著我隻手教我打

淨係可以玩真風

有無人打超光

真係有群

真水 我白毛 -3

Onjj都唔識 好打極有限

諗緊Down唔Down返
宜家開咗新活動未？

開咗 鬆鬆龍絆 唔打超龍

第二個熊巴

圍爐

牙拖，pad新關操作xx點打，痴撚線打左成晚都過唔到lv8

有復刻活動同新故事活動
落黑人唔知幾時

克蘇魯

入定啦
真係熄登嗰時就入唔切
雖然而家已經好少熄登

又屈

手殘就唔好轉豬拉

謝s大大，g大大，歐文巴尋晚調教

羨慕

今晚到me and u?

OJ

左手波打靚 右手超光

係咪電話用Discord可以聽到男人聲

ho ho j

偷聽左you

好多

想返歸返教

弱

sor 啊

Ok咁Down返掛吓機先

洛克人是咪唔洗課？

未打，但我見d人話有特定轉法，遲d先抄

是

一齊

唔G有冇人貼過

收到風，可以根據武器轉屬性，要齊5屬一定要課金

Copy錯 sor

12 min

萬聖節dark side 有加成

今日有今後的失落龍肥？

好邪

屌隻水主得6600 戰入唔到街場

瘋狂幫我真暗未

有

我真風補 隨時可玩

巴打用咩

光7

想打81風尾

係喎未打夠90尾做514,星期一到超水，希望唔一定要520先入到場

開場未

禾辣殺槍

有冇補位

226 1883
真風求carry

我補位

好似打定好d
如果想打

要啦，星期一hold箱冇人會打

廢尊希望唔雷啦

輸出職多數要

curry我未

唔夠攻

我想補

對唔住S大大
畀多次機會我

你地玩 我要做野了

原來嗰個紅圈可以咁分傷，第一次做到

047-4932

頭先如果我玩好啲應該過到

百幾抽三隻暗斧都唔比暗槍我

-1打手

我隻補太低攻

嬲要做野/... 快手做完happy friday 先

仲有位

S巴嬲咗我了

是咪禾問題

禾太廢，sor

可能係我補太低攻
剩1秒過關

隻尊係咪唔啱打風高啦？

係禾，成日連唔到擊，仲有一發射左空氣

仲打唔打

要做野了

禾都係，一陣先

一陣打

又俾嬲巴串到左我成晚

又俾GRRM屈到左我成晚

咩叫串到左

叫你串埋佢到右

null巴激情對話帶我超光未

其實我隻補真風入場卷轉天才卡(風抗5%)
轉埋攻龍夠唔夠頂第一下

去呢個網check下咪知

我冇對話架喎

用真龍卡 朱古力幫禾解暈

唔中意人講大話

唔係ps4有party咩

睇嚟唔得

有朱古力
都得

party隨緣等人開
discord可能易d
雖然有冇人都係要隨緣
但係我打真龍冇野講架喎

MK金毛嬲有discord

明明成日屌鬼

上面有link喎-.-
不過主要係熄登用

你咪鬼囉
我屌你咋

見唔到

珍 好惡

巴士佬琴晚喺邊.jpg

今晚可以激情對話?

巴士佬好耐冇帶禾打龍絆鳥

我農夫黎 日入而息

變成聰明人之後見到了

又話想比人救
GRRM一on你就off

串過馬撚

真係 惡到癲 唔敢同嬲巴打機了

我入黎r水吹架咋

都未on就Off
呢啲叫預判

真龍初級入場戰力要求係幾多?
有護符同虛空534特效武

其實係比嬲巴嚇到off左 好惡

夠哂

棄咗龍絆啦

我知啦, 你見到熊爺on咗
所以就搵藉口off

未
佢傲嬌

羨慕俾S大大手把手教真係好幸福

好在冇PS4

琴晚打咗咁耐
你而家喺到聽佢亂up

又一個逼害我
厭我呢個戰靶未夠萬箭穿身？

PS4打MHW嗰陣NULL蛇成日屌我地貓車

佢地想煮死你 而家幾成熟?

圍爐未

null巴唔好null

宜家well done啦
岩岩del jer驚

100%十成都未係上限喎

我玻璃心

同我一齊打龍肥就有人死得多過你

摸以佳

-18角

食飯

筋

嬲

幾時一齊lunch

一至四都得
星期五同同事食

幾點lunch?

邊頭?

1230-1330

咁難搞 我一係12 一係 1點

好遠

最多咪遲d返
星期五到1345
間唔中都得嘅我同同事講返

Party約你

仲未過超光
有冇人可以笑

你搭巴士番工?

係呀 唔坐黨鐵

空中巴士

又黎

我都未過

Ok 今日起我地就係Hell Brothers

1點有冇高風

約埋一齊打未

依個星期一係返完工死左
一係玩完switch垃圾環大冒險死在

4mk又話辭職

窮之呼吸

switch果隻淫賤boxing都好正
上坂堇同早見沙織配音
有乳搖

同我一樣係gay既話又有big boss同中村

法國機鼠好耐冇上泥

係咪真風

沒人

未

手機唔係床邊 開左場我先落床拎機

你斧開?

548-5535 已經唔記得點打

召喚老夫 don

入未

-1補

gun

入左

原來沒有 從來都沒有

4*補

仲有冇位

邊隻

fitness boxing

掛

有客

731-1758 高風

wait

正喎

出去尊重下咋

472-2286

打夠18條讓返位畀你

無毛毛了 準備換衫出去食tea

有位打未

成日引走我隻野

太多暈救唔到咁多個

學校canteen廿蚊tea ja
btw好耐無見肥婆

有冇高風補位?

好似琴日先講完格仔laser

原來絕體絕命出咗了

小薯唔得閒追

唔緊要 我再post多次

絕亂絕命件衫係入code定中文版就有

玩p5r好過啦

玩緊p5

咁我又唔知喎

溝哂9個老婆未

啱啱先玩緊12/4

都係得閒先出去睇碟望下先

新版雨宮天真老婆

個高卷成隻mk雞咁應該好好砌

有野打未

-52

2點先

....

圖書館係唔係冇35lv?

-49

-8條做到D510

訓下地又一場

梳囉

禾牙？

禾牙

槍 唔知邊個貼住屎fk吉

其實啲不良金毛配角點解多數都係好人

如果我有艾瑪槍就唔使成日同人搶補位

嘩洛克人情報

11月4日新風杖

成日比人踢開 反省未

禾扑扑用緊移位功能 唔會最貼

送200+值

仲有帝國幣500錢500萬
爽呀

可以即刻反方向拉企番起身

仲有冇高風

雖然洛克人在「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」中被歸類在「魔杖」種類，
但是不同於其他使用魔杖的角色，洛克人將可以進行連續射擊，也能以「集氣射擊」進行爆發攻擊。

又中

話會改+值同錢錢供給量

即係同補師個攻擊一樣

估埋咩屬性

水
臭G retire

垃圾尊想風高連刷

843-6870 真暗中級有冇大佬入
-劍刀短

我補

唔係
有新動作

光超3:15了

又G私打

Too slow

當年覺得laser陷阱好恐怖
之後見到leon避laser真係

一抽8500露
唔歐唔非

等你sem break約食飯

未打超光 唔駛洗+值